[831太子慘案] Twitter行動組︰今晚有無推Trend行動？推到住北極既鬼佬都知！

Source:
[睇片] 有線新聞︰警察太子打市民手，叫市民"去死啦！"，並阻止傳媒拍攝！

今晚Twitter使唔使推Trend？有無推Trend行動？
今晚Twitter使唔使推Trend？有無推Trend行動？
今晚Twitter使唔使推Trend？有無推Trend行動？

揀個hashtag？
有人用呢D tags
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

推